hku cs master係咪主要收大陸人?

大陸人唔好又谷爆香港d 學位